法律JJ入 警車U turn安全島有無濫權

行人綠燈
非緊急情況
安全島有市民

想知警察有無濫權 咁剷上安全島好驚驚

我冇野講

警車響按逼路人退開
呀叔睇唔過眼屌
警就落車圍呀叔

收緊隊非緊急 可以綠燈剷安全島

冇響燈算唔算緊急呢

推

好驚有日行街有警車剷我

睇live有隻狗叫全車人落車圍呀叔
真係無法無天

呀叔係安全島都有問題？
癡撚線黑警

警察連冇車牌都可以開警車，交通例應該不適用

根本痴線，覺得人地為難佢
而家好似全世界都迫害緊佢地

Push

個阿叔好挑皮
過完第一架，然後彈下彈下彈去擋第二架狗車

btw，黑警死全家

推
黑警濫權呀宜家

咪撚on9啦 重同警犬講法律

知法犯法 無法無天

阿SIR趕住收工 理得你班蟻民

可以去藍絲fb
提醒一眾叔叔姨姨小心過馬路
因為安全島都唔安全

越諗越驚

紅公仔叫人過
香港警察，知法犯法

有又點?